口罩一問

請問有無人知呢隻口罩真定假？間舖話係成本價都要$120 話係bfe pfe，上網又無乜呢間indoplas 資料

輕輕一推

同問.........

佢有個管網